《新疆人權政策法案》通過土共唔理, 《香港人權政策法案》就大叫

《新疆人權政策法案》通過土共唔理, 《香港人權政策法案》就大叫

明顯中死穴

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

正常，新疆有幫中國引入外資咩？
香港仲有交易所，貿易出入口自由
中共竟然妄想將香港變成一個單一有利自己既地方
區區一個面對債務就話自己係發展中國家，有咩認屎認屁就世界強國
食左熊心豹子膽